畀屋企人知道我課金78蚊買hungry shake, 唔停鬧

我唔小心send錯條大莎畀佢
再check下張單 知道我課咗78蚊買大shark同68蚊youtube
狂鬧我低b

咩來

咩黎

乜撚嘢嚟

game

莎魚game

78蚊

Hungry shake?樓主打錯字？

hungry share 呀

呢隻野78蚊

冇鬧你日日食狗屎仲想點？ 屌你老母

我都買咗lol skin

我買完都笑咗 仲要好快肚餓 好快死

我要買犽宿

隻野太樣衰

幾錢 有冇買 電競椅同電競keyboard

你down嚟玩吓 有人食

電椅

唔記得 70-80定100蚊一個skin掛 買咗幾個好得意

褲好跳脫

羊

hungry shark好玩呀

買youtube 的確弱智

得意先買

好可愛呀 肥嘟嘟